689: 香港喺「一國兩制」下嘅自由程度仲高過其他好多國家！

香港同其他國家比?
689你想點

中國好啲定香港好啲？

香港

伊朗定北韓？好多即係有幾多？

佢冇講錯 真正民主自由國家其實真係好少數

點解香港可以同其他*國家*比? 港獨之父

LM

個"自由度"係講緊俾鄰國執法人員跨境執法嘅自由度 直頭世界第一
我有冇理解錯?

冇

隨著全球更加裝絡化一體化 , 再有一個國家宣佈解禁 Facebook 及 Google 等網站 . 以統計 , 現時全球只有兩個國家仍對 Facebook 有禁制 , 一個就是北韓 , 另一個是其他國家

咁又係，貪咗成五千萬都無事

梗係自由啦